又凍到要射波.......

都三月啦，仲可以低到得10度.......
仆街啦，又唔知醒返工，又要射波鳥

唔知醒係病嚟喎，快啲睇大夫

精神病希望有得救